Eminem 今晚 1 am 出新歌 Walk On Water

Nov 17 出新 album Revival.

Pish

guess who's back

M&M

loop一次mmlp2嚟等新single先

邊撚個得閒理

你老母個閪都冇人得閒理

你老母個閪好多阿伯屌緊

第一首已經出queen b

等左好耐

個風格轉左
好macklemore

好唔慣呢種風格
但Queen B好正

我諗係lead single啫
walk on water最尾又帶去第隻歌

呢首似intro 聽到最尾開始黎料

loop咗兩日先醒起睇下連登有冇人開post

首歌好平淡
但係首詞好撚正好sad
講哂佢心聲出黎
唔通你叫佢而家做返slim出黎咩

而家的hip hop style真係轉左好多...
mumble rap 同 lil pump 呢一種 style 彈起
我就唔太多鐘意

完全一樣覺得好sad
由之前係咁俾人鬧我已經覺得好慘
無可能成世都係slim shady 憤恨世俗咁款

Genius已經有4首歌名
有一首重有埋歌詞

應該真嘅？

冇shady就冇依家嘅eminem

好多鬼佬聽到喊

Revival幾時出

全世界都等緊, 頭先打咗去 hmv 問, 佢話已 delay, 但唔知 delay 幾耐